有無人追緊奇怪的搭擋

小池入伍前最後一套劇
又話係愛情喜劇，但到宜家都未一齊

我覺得呢套都幾好睇
但好似唔多人討論

好睇
南 好吸引

係囉 有劇情有love line又多笑位
點解無人講

最新嗰集好緊張

我覺得死個個會唔會係池律師

我都係咁諗
女主應該唔會死，另外嗰2個死嘅話又唔會話好大影響，所以似係池辯
加上今集佢仲要阻住個兇手搵女主，可能激嬲咗佢
池辯好慘 自己一個過生日嗰到好sad

佢個蛋糕仲要俾人食左大半 諗起都覺得佢好慘 雖然智旭最後都有send 個 "生" 字俾佢
希望最後人人都唔使死 happy ending

不過 池昌旭真係好靚仔

佢個眼神真係好
就黎比佢電暈
睇花絮感覺呢套劇小池比起之前個啲拍得好開心

我都覺呀 佢同南志鉉成日玩得好開心
但佢就入伍 好唔捨得呀

係 好想去韓國睇入伍前fm
呢到得我同你推post

真係冇人睇咩..

今日嗰集講咗邊個死

應該唔會死掛
個預言家之前話過 "唔好太傷心 會無事"

希望真係咁喇
全部人都唔可以有事

無睇
但朋友係南fans，日日洗我腦話套劇好睇

佢做K2型啲

佢拍動作戲真係好正

healer no.1!

乜又係你
我都有追 覺得池昌旭拍咩劇都好啱
當然動作劇就最正

Agger j撚到我仆街

最近啲劇嘅cast好適合我
所炫bb同小池
佢兩個宜家仲一齊幫你的名字配音

Circle:相連的兩個世界都幾好睇

我睇劇係揀演員，無我中意嘅好少會睇
諗住遲啲開守望者

翻煲左套野幾次